想搵類似呢幾條褲 求幫手

其實唔只jb有著呢類褲 只係咁岩睇到 ， btw試過好多h&m zara u記仲有americal E都試唔出類似既褲

Publish shooter jogger

感激

但佢褲腳唔似jogger咁 另外香港有咩牌子會有抵啲

推

Mnml/fog 此post已完

fear of gods，balmain，giuseppe zanotti (如果買得起嘅話 )

要平嘅，ksubi

Amiri

Fear of god/ Saint Laurent/ Amiri